入嚟 睇片 分享 LET THE WORLD KNOW

By 金剛Crew

推

分享

1

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

2

3

4

5

6

7

8

9

10

其實依家咁多資訊 段片又成十分鐘
樓主你可以試下簡單講下佢講乜
唔係你再推都無人睇

些牙

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

講元朗黑社會 爆眼 近距離開槍 警犬亂打人

最重要係英文

幫手推啊

推啊

係唔係我個名太衰 冇人入

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

好撚高汁